呢個係一個冷血既政權

今次真係只有贏同慘敗
輸左同64一樣 以後冇人敢再出聲

推